有無人用Tinder識伴侶修成正果？

之前貪玩Download左Tinder黎玩
識左個大過我5年嘅哥哥
佢讀緊大學最後一年
佢好似想同我發展下
但另一方面 佢係大學唔係應該好多選擇咩？
大學應該有好多靚姐姐
究竟佢貪我咩好？
利申 我自認係未進化嘅樣 唔識打扮化妝

gay

新鮮閪

男人洗乜識化妝

貪你新鮮囉
等你大多幾年就搵個第二個

0配對....

讀緊書洗撚玩tinder咩，on9? 都係呃蝦條架喇

利申：30歲，女朋友tinder識，下年結婚